公主癌末期港女終生只應嫁藍屍

[借AC ]
DLLM見到有港男話老婆唔做家務想自殺
想講有班港女係垃圾港男縱出嚟

我弟婦(下稱條港女) 唔做家務唔返工唔湊仔
日L日只睇名牌睇邊L度有得食好西
我細佬開間送貨公司一腳踢做到勞損
返屋企仲要做家務洗衫湊仔

我知我細佬on9一個願打一個願捱
但成L日搞9 我屋企兩老
佢地層樓兩老full paid
利申兩老做牛做馬儲成世錢送L哂俾佢地
當年細佬搞大人個肚先要結婚
兩老覺得要負責任
(我知兩老on9但diu佢哋唔醒)

條港豬港女結婚前已經上門唔叫人
仲要係人屋企都黑面
唔知以為佢千金小姐
你話你靚女大波就話有資格公主癌
仆街樣7 無波扮咩上菜
仲要睇唔起我屋企因為我兩老唔捨得洗錢唔識買名牌

大家唔好以為佢出身名門
條港女只係公屋妹屋企仲窮到要借錢
我屋企從來唔會睇唔起人
因為我父母都係小學畢業
靠自己雙手係香港捱生捱死先儲到小小錢
條港女婚後都唔會叫我父母做老爺奶奶
好似我全家欠咗佢
生完個B唔想湊又湊唔掂就俾我父母湊

我個pk細佬唔請工人幫手
直接當老人家做工人
條港女好嫌棄兩老無學識唔識教小朋友
但條港女都只喺濕9 asso畢業
我睇在眼內真喺好L嬲
但咩都做唔到
港女成日只識買chanel同LV 仲買埋俾佢自己老母
成L日po IG買咗咩新袋
好L噁心
仲有好多經典場面

最後光復香港 時代革命

以為自己開post

條女咁好命

個個post都有你份，唔怪得你痴左線

你係咪唔滿意層樓俾你細佬

你細佬扑野唔戴套 瀨得邊個?

exactly
又廢又鹹濕

屋企有男人真係好煩
我明
會帶條女上黎麻煩成家人
利申家姐走去煩人地屋企 未結婚都住去男友屋企
三餐人地照顧 底褲都要人地老母洗 on99

喺唔滿意但屋企重男輕女， 可以點

唔瀨得人但點解要屋企人幫佢賣單

點L解會做得出要人地屋企人幫佢洗底褲

full paid層樓個陣應該寫兩老名
包條女聲都唔敢聲

講過但被人罵我有心謀佢哋身家